煤氣市值創新高 全體員工獲贈西餅一件

【中環解密】煤氣市值新高 員工獲贈西餅一件

市場憧憬美國聯儲局今年或將減少加息次數，甚至減息，令收息股備受資金追捧。中華煤氣（00003）股價拾級而上，於今年首個交易日報捷，市值更突破2500億元，創新高。凌通收到風，煤氣常務董事陳永堅於1月4日向員工發信報喜。

陳永堅：「小小心意」答謝付出

陳永堅在信中提到，公司業務持續增長有賴同事的不懈努力及貢獻，故人力資源部將向員工送上「小小心意」，以答謝他們的辛勞和付出，並期望大家上下一心，面對「經濟難以預測及困難重重」的2019年；至於什麼是「小小心意」？答案就是每位員工可獲派發西餅一件，認真物輕情意重。

煤氣股價昨日收市報16.44元，再漲0.37%， 連升3日，累積升幅1.6%，市值進一步增至2530億元。

又送

認真物輕情意重。
個小編寸佢孤寒都特別圓滑過人

呢個好笑

西餅

美心西餅

HR正仆街

散水餅

好過d 股票行送一股
叫客户幫佢收息

我想食靚女嘅波餅同西餅

唔通送煤氣比你咩戇9

免一度煤氣費

僱員數目2,000

自己袋幾百萬花紅 員工就一件西餅
點叫人上下一心呀

食一件西餅
俾著外國公司，即刻罷工

真係多撚謝晒

認真 唔俾好過俾

全體員工都有喎，唔似某公司有錢分只係高層分晒。

做煤氣公司應該無乜機會食散水餅

個個做到退休

一人一件西餅， 咁核突就咪撚做
不如用d 錢改善下休息室 pantry 員工會用嘅地方/設備好過

好核突

食埋件餅好躝

一件不如唔好派

Link!

皇恩浩蕩

嘩好撚warm呀

股東呢

比我唔撚食擺響度擺撚到佢出蟲比老細睇

好尷尬

十蚊一件先駛兩皮真係抵

一件閪餅送咗仲嬲過唔送

佢send個msg俾股東: 我d staff狗黎. 一件餅就夠, 買股票la.

老細食一餐都唔只呢個數

唔比都無咁嬲

名店西餅可能幾十皮一件，不過個老細都係cheap㗎喇

好撚豪

升到咁貴 買唔返

我女人喺煤氣度做，真係多謝曬粒黃豆。

年頭出多d bonus好過啦

送得一人一件西餅既老細可以幾疏爽
分分鐘五蚊件果d旅行社茶會貨式

良心企業 人人有份

咁應該送咩先合理？

如果我係員工，寧願佢折現

西餅起碼一張餅卡起跳la.

公司多數有bouns. 1件西餅都要咁大聲. 去食都嫌晒時間.

分分鐘會計計多個幾蚊糧, cost仲大過d西餅總和.

有無員工爆料
影件西餅睇下都好

炒撚咗班 HR 啦, 諗派餅。

D staff 一定會諗去計件餅幾錢，食完件餅 staff 又唔會開心咗又無得著，反而只會諗公司洗咗幾錢買餅有幾孤寒。

將舊錢改下大圍福利,員工設施好過，再唔係拆做好多份 $1000 現金奬 係 annual dinner 度抽, 氣氛重好。

東海堂就原諒你啦

真係多謝晒

Annual dinner過左未？可能要等年尾

筍工仲請唔人

一人一件lagyM

屌，成日送閪餅

已經諗到d員工笑哂口
夜晚留低free ot
然後影件西餅放上fb ig打卡
番到屋企好似加左人工咁開心

有咩筍工推介？

你地唔食餅高層點有花紅分

唔洗再估，係蛋撻王西餅

唔好話送 人人派一百都好呀
而家做到咁鬼肉酸 成班員工排隊等攞狗餅

$100 X 2000人 = $200,000

香港人好開心啦
日日死慳死抵 西餅都唔買件食
宜家有件西餅食下 不知幾高興

都唔係圓滑，話到明佢件「物輕」已經係好撚直接

4.2美心閪餅就有份

呢d叫西餅 ?

乙件

2331人*20蚊件西餅
=$46620
真係大手筆

你老味十二蚊半打既蛋撻

件撻望落應該值 $5.

2331人*4.5蚊件美心西餅
=$10,489.5

買2000件,分分鐘收佢$3

真係多撚謝

屌！竟然咁耐都無人貼＂西＂餅圖…

咁姐係2蚊件 4000蚊夠皮

真係on9到

散水餅 年頭bonus無啦

我不如自己買 洗公司送
大方到

推佢上電視

件蛋撻 幾蚊, x 2000員工,
成件事用咗頂盡一萬銀

打擊員工士氣

未必2000
可能靜係總部果班
前線果d點食到

打擊員工士氣

起碼都送隻西呀

我屋企隻狗都食得好啲

陳永堅同其HR
祝你地全家生Cancer

d員工好慘

點解香港啲大公司可以閪撚到咁
港奴NO.1

呢鋪真係多撚謝老闆

係咪暗示大家要散水

幣少派成50萬，一定仲揾得多過煤氣

唔 lady m?

煤氣其實賺好少，依家又愈黎愈多人轉電磁爐，明火爐買少見少，自然生意難做啦

蛋撻王一件
利申員工

屌你美心西餅一件真係你食埋我個份

多謝曬...

萬二蚊

散水餅都無咁cheap

送閪餅一大件

咁大手筆 利好消息
等我追入西餅股先

正常都派餅卡啦

1.6%啫係幾多件西餅

小乜撚野編，小編係人地個編輯自扁既稱呼嚟，即係好似自稱做小弟咁。你走去叫人做小編，咁你會唔會出街稱呼人地做小弟呀

40億4000萬

$6一件
當你哋狗咁撚
東海堂都貴撚過佢

今日又創新高，係咪又有撻食

瀨撻

可能今日請食新花款

返6day 得10日al
普通職位仲要得11~12k
你真係想做?

有時阿頭得閒請食野 都唔會得1件

屌你搵幾千億都係派美心散水閪餅
香港打工真係衰撚過大陸
人地起碼有午睡,兩個鐘lunch,三工

大公司

contract ?

咁樣買邊洗十蚊件

東海堂d垃圾cake就算撚數吧

長工黎
平時你行過個啲煤氣鋪頭前線
cs+sales幫人收煤氣費同埋sell煤氣爐
仲要返10個鐘

舊年奴工處係咁登報請人
心諗上市大公司出手咁撚閪唔怪得冇人做

能源大企，餅卡都冇

做譚仔冇咁嬲

起碼都派半打餅卡啦

好核特…

同你個名一樣

有乜所謂丫

真係好寒酸

譚仔=新移民嘅警犬職位
小三畢業,零技能,萬7,14日價,醫保,交津,生日假
好撚過好多大學生人工

上個月十五號搞左啦

我想要個雙併燒味飯得唔得

小編係編輯自稱嘅謙詞

你叫乜撚嘢小編 成班文盲

ching有無食西餅

閪餅

月供組合只有3號
由28000供到而家都冇跌過
真心要all in

港畜丫馬
只能接受

傻的嗎？
改善係要改善，不過唔會係員工去到既地方囉，梗係用番係膠層範圍啦。
有間大公司，員工生日有$20優惠卷，都要你幫襯番屬下舖頭，呢d先係boss

煤氣公司不嬲人工低，加人工又少

煤氣公司死仆街呃鳩人買佢垃圾爐
冇自動控火熄火 換電係內置式
屌佢老母煤氣公司明明個網有好多新款又易用
係要呃鳩人買d舊款 仲要同新款相差幾百

做得好
提高士氣又可以確保我地股東盈利

謝主隆恩

人地補習都一人一杯天仁
你得件西餅

1件西餅4蚊都隨時唔使...

良心老闆

市值呢啲升升跌跌家常便飯，有無咁值得慶祝

小編係謙虛嘅自稱，即係類似鄙人

鄙人，〈書〉知識淺陋的人；謙辭，對人稱自己。語出《史記·張釋之馮唐列傳》：“唐謝曰：’鄙人不知忌諱。‘”

人地嗌就係蔑視

所以係應該嗌返佢編輯

我估一定唔會係 lady M

最豪都係東海堂，我當你無折乜春都無，平均 $24 件，最多都係洗五萬幾蚊

笑

美心閪餅4.2一件仲要買三送一

只係蛋撻一件

冇哂煤後,煤氣會點?

如果手頭上現金創開業黎新高就值得啦

市值如幻影

諗多左 比十蚊quota你比自己買

話咗係蛋撻囉。利申：有朋友喺入面做

話比全世界知自己咁狗系？

可能一人一件lady m

好食嘅高級西餅都唔錯嘅~

條件太吸引
為左食閪餅 明日即刻辭職

入面啲人西到仆街
到時就真係日日食西餅啦